
                      Me ha sorprendido muy gratamente esta cinta española. Papelón de Belen Rueda y una película que te mantiene en tensión hasta el final. Muy bien lograda para mi gusto. Os la recomie
        
            